［有線］被告和律師合謀法庭上偷證物

重慶市綦江區法院日前在開庭審理一宗合同糾紛案時，突然發現原告提交的一份文件證物在法庭上離奇消失。

經翻看閉路電視後發現，是其中一被告的律師和另一被告相互串通，偷偷將證物藏匿在長筒靴內。她們事後供稱在開庭前已合謀偷證據。

#若要人不知唔好太低B
#有線中國組

片：